(數撚1Q題）中學一班男仔聚埋一齊happy corner叫咩？

Con virgin (convergent)

利申：virgin

等陣寫低個1Q題落份卷會唔會impress到教授

你中學畢業前破唔到處？

膠/10

唔係啦

係到依家都未破

清一定唔係virgin

咁「大個女」叫咩？

大virgin(divergent)

清思路唔錯

有名你叫鳩柏腎
利申 4.0學霸